作天不合作運動返思

阻塞大堂，公務員都心平氣和，但是吹雞吹極都唔夠人，剩余的人只能玩阻lift ，阻返工，已經另公務員反感，引發民鬥民，這不就是當權者最想見到的事情？ 帶隊的兇殘，跟本就是推其他人去對立面，內鬥亦太利害，這樣的運動跟本錯focus 好快只剩下暴力派，被警察抓是遲早的事

乜尻暴力派？

打好d字先好無呀新 account

係！要玩就一定要多人，幾十萬人玩先有用，如果唔係只會變左小眾比人Label

乜而家唔識字都可以做3毛?
作天
剩余
另公務員
跟本
利害

暴你老母力派

暴力派果然係暴力派，一班癈柴

癈柴

你識唔識中文

字都唔識仲好意思話人廢柴

人數最誠實